00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

請一分鐘之內佔領連登熱門先贏一仗 擊倒公關公司、黑警、五毛洗版、未瞓嘅連登仔全部叫人入嚟 光復連登、盡在此刻

上咗熱門會在推聽日細節

時間：聽日兩點油麻地、旺角一帶集合、 會師
目的地： 香港高鐵站週邊
戰略目的： 震懾潛在病源來港、 斬斷來港交通、 香港封關
戰術採用： 遊擊戰（ 敵進我退、敵退我擾）， 縱隊戰術（ 將會再解釋）。 五人小隊， 魔法封站。

明天不戀戰達到戰略目的即走。戀戰嘅對唔住幫唔到你。聽我講希望達成零人被咬

1

推

Push

推呀!!!!!!!!

2

來

push

推爆你

香港人做佢老母西！

罷啦罷罷罷

到

推啊啊啊啊啊

香港獨立 唯一出路

推呀

tui

推 上 熱 門

Ok

大力推

推！！！！！

tuu

推推

Pushhh

兩點鐘

推 上熱 門

Go go go

p牌照推

pish

推呀 救港！！

準時報到

香港獨立
唯一出品

旺角見

124

閉關，加速

推得好快

推 上 熱 門 先 贏 一仗

Pishhhhhh

熱門見

ok

推唔到

Hi

上熱門！上熱門！

醫護幫推

聽日見

wow

Lm

推推推

Push!

P牌推

要做好防疫

衝上熱門

再推

光復香港

哇哇哇

🥳

0.01 推爆

唔夠多人 再推多兩三次

GO

p

繼續推

上去

兩點鐘 旺角見

祝武運昌隆

好撚顛

熱門!!!

報到！

罷啊！！！

路

上熱門！

大大力推

手足坐監，救藍絲？

推1/10

up

勿重演沙士
醫護一個都不能少

再上

手足 加油 全香港都支持

gooooo

推唔到都要推

我會到！！！

從未見過一個PO可以推到咁快

廢 J幫推

大大大力推

push 攬炒

P照推

推2/10

幫推

熱門

史上最快爆既po

。

快到咁

推埋呢次唔推

不得了 痴撚線

啱，光復連登

推到上熱門

不了，好危險

封關呀屌你老母

Pish

再推呀

好撚快

收到 各位手足不忘衛生防護

屌手快快用左不推文

每推一次就多廿個comment

推呀推呀

上熱門

推佢老母啊

再推多次啦

行動

五大訴求 缺一不可

陣間轉頭爆撚左

P牌照推 完事好走啦

Push 到上最頂

push!!

連登進入一級備戰狀態！！！

328

自己香港自己救

推啊！！

p牌推

開個tg go?

Tui

推到爆都推

極高速推

推啊

香港封關

推啊屌
上熱門

831

Gogogo

推佢老母

各位注意安全

推呀！！

推！

每人再推多兩三次

推推推，和勇救港

樓主開個tg group?

push push gogogo

推呀！

推推推!!!!!

支持醫護罷工

推 自己香港自己救

封你老母閘

推上熱門

Abcdefg

再快啲

罷工 換 五大訴求 + 封關 啦

港人救港

支持醫護

P牌推唔郁照推

一定要推

我要推上熱門

魔法封站

唔想再有謝婉雯

救港

光復連登

push!

Ql

引到狗守護高鐵站是否目標達成？

政府無能 立即封關

沒有肺炎就沒有火魔師

支持醫護罷工！

我要封關

罷工

要自救呀呀呀

仲未熱門

最好嘅談判籌碼 五大訴求 + 封關

屌你係大台？

推呀屌

請埋5大訴求

屌你老母，幫你封關

推推推推推推推

蒼天已死，黃天當立

行動 post要推

你個名
想屌

推到熱門未呀屌

超高危行動
記得戴好口罩

3分鐘 500個留言都上唔到熱門

(x+y)^2
=x^2+2xy+y^2

垃圾香港政府

快推

仲未上到

支持！運動又有方向

同我推推推

仲未上到熱門？

港人自救

人手置頂

五大訴求

路過一推

推10次

推翻港共

熱門好似有delay

好💪🏻

上呀

五大訴求 + 封關

會唔會十分鐘破千

轟

缺一不可

P牌都要推

光復佢老母

pushhhhh

熱門呢？

推推推推推

我地唔可以輸！！

上上上

一

自推十

推多次

推牙！

好慢

熱門！熱門！！

此post必火

行動post 唔推唔得

置頂！

5大

點解仲未有熱門...

港共死全家

香港獨立

721 831 101 1111 1112 1117 1118
先推再看

OKOK

逼佢五大訴求

期待細節
快d推爆

仲唔係熱門？

咁都上唔到？ 連登壞左？

大家記得保護好自己

自救！

去去去

大三罷

訴求

熱門未

推啊！

咁都唔熱門 咩事

上到啦

正正正

推

全民罷工

咁都上唔到熱門

咪係 明明破哂紀錄咁

推推推推推推推推推推推推推推推

爆po都未熱門

Popo

熱門咗

追蹤樓主啊

我見到熱門咗啦wor

上熱門了

5分鐘700留言

推佢老母，政府唔做野，我地自己黎，搞到班黑警封住西九佢就好撚好

未上熱門就不斷推！！

有冇tg group

p牌推唔郁

P都推

我代黑警表示多謝

熱門了

行動po最重要
呢個都要推！！
推完行動推呢個！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

架空個垃圾政府

要小心呀 唔好戀戰

推佢老母啦

Open?

PUSH

封關封關
不要中國人毒害港人

上咗啦

推到你上熱門為止

開tg group la

lm

熱門了
會唔會破記錄，最短時間上熱門

Cls

梁烈士

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

終於上到去了

已熱門

正苦唔到野唯有我地做

推啊屌佢老母
政府唔做嘢，人民自己做
自己香港自己救

冇能為力只有幫推

香港人 自救！

成功了

預備1001

快

上左熱門

上到了

上到1001先！！

1001

推到核爆

梁義士

正經野要推

推撚爆你

燒爆膠鐵

自救呀

光復高鐵
聽日見！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

五大訴求 加 封關

對準政權！

推呀 封佢老母呀

仲有冇其他po

推左先

迫佢封站啦 屌佢老味

Form2 maths

我1001

千其千其唔好咁做

終於上左去熱門

推爆爆爆爆你

手足聽日準備開佢年未

Posh

8964

封關！

就1000

基本上係點名post
光復香港 時代革命
果斷封關 刻不容緩
中共、黑警、五毛死全家！

Me

bump

推爆

熱門未？

Why?

推2/20

見到行動po就推

推1

香港人加油

光復香港時代革命

追你

屌 7分鐘40頁

推3/20

10001

😷

推2

驅逐支那人

推爆佢

啊

退

唔好比佢停

警察腳震了

推啊！
有病去搵黨 咪撚嚟香港！

追蹤樓主

聽日！！！

推

個運動仲未完

推3

推 各位手足小心

政府無能 港人自救
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

期待

推4/20

年三十 提早開年

推咗先

gogogog

5/20

Y not both

P牌照推

死撚開啦大陸病源體

6/20

繼續推，唔好比啲濕鳩左膠POST佔據版面

gogogo

救香港

7/20

Pishhh

保家衛國

推4 留喺熱門留到聽朝

pushhhh

推唔郁照推

其實個post 係唔係唔史上破1001

推爆你老母

8/20

如果係小隊做嘢就唔好講地點啦，想人哋死咩？直接話小隊做嘢，時間地點自行決定

惡世紀 respect

咁都唔出力就真係連豬都不如

9/20

突破1001

推
香港加油！

劍指高鐵

時代革命

封佢老母啊

P牌照推你老母

5001

行動po 推！！！！

目的加埋五大訴求？

推啊推

10/10 上到熱門了

㩒咩不推文？

Push notifications

推5 五大訴求 缺一不可

推 推唔到都推

封

屌佢老母閪推推推

光

唔該咪戀戰

推阿

有病搵黨 咪撚嚟香港

復

咁撚快推到50頁

推爆你個嘴

唔好停

香

推，愛國做咩要帶口罩

推6

收高鐵皮

Puusssh

不斷繼續

全黨死清光！

自己香港自己救！

班狗咪走去守高鐵站囉
已經有兩隻中咗招

港

我掛住樓主

pushh

(a+b)(a-b) = a^2 -b^2

唯一行動post無五毛屌

好耐冇見

肺炎燒撚到佢無菌又點話

推佢老母！

封關封關

時

十分鐘推到六十頁

P牌都推

代

追左

黑警死全家！

革

強國武漢實施《蒙面法》，規定出街必須蒙面。

命

P牌推唔郁都推爆佢

長推

推，順手開多幾個呢個行動po 佔領熱門

支持

Gfhg

Pushhhhhh

黃絲救港

10min推50幾頁 cls

pish!!

Sdgm

入tg
最好追蹤埋樓主啦

推 狗官當道 推香港人去死

留言唔到生肺炎

封關

支持!

驅逐共黨 光復香港

近期最強行動post

大力支持

Gopish

Glory to Hong Kong

Fight !!!!

讚成

政府唔救 港人自救

已入手神裝
全民full gear 白衣暴徒行動

G持

自己香港自己救

政府唔封站 市民幫你封

年三十就玩小日啦，你老母唔想去監倉拜年㗎

想睇黑警要鎮守爛鳩肺炎高鐵站

10分鐘過k 留言，大師兄返嚟了？

Btw廣發英雄帖，藍嘅都可以一齊玩㗎

係咪高級魔法師小隊先去得
和理非有啲咩幫到手

香港獨立，唯一出路

再唔封關年初一又大批支那人殺入黎

立即封關 刻不容緩
五大訴求 缺一不可

推撚爆佢

必推

推！！！

咩黎

好撚興奮

Push la diu

推到你傻!

推!

要好好保護自己

罷工罷課 民間封站

屌你咪貼出嚟啦

立

立即封關 刻不容緩！

令我諗起和你suck

終覺肺炎，已經太遲

沉默就被人當契弟

全力支持

光 復 連 登

按自己風險帶物資入場

推咗先睇

封關救港 刻不容緩！

今次係真正光復香港，時代革命。

果班出賣香港的人，送哂去武漢。

關

第一位
封關

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

封關啊！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推左三個字

推上去

push

612
7 1
721
831
101

記住戴（同帶）口罩

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

14分鐘上熱門

721 831 101 1111

死習種

推到聽日

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

置頂

唔係 大把post破過1001只要推得夠快

年30睇黎都係惡搞

不戀戰

封關 否則全民罷工

P牌無得推

強推1001

三個字推到六十幾頁

關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

衝呀！

醫護罷工唔單止係阻止疫情
要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:
被捕 被自殺 被斬既手足

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

同意

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關
封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

入tg
追蹤樓主

依家個政府咁無能 好心班高管諗下點樣做事啦 人工照拎 又無做野

政府唔做野 我地自己做

光復香港 時代革命

和你fake?

快撚到

好多人推 平時推行動post都有咁多人就好

兩點會唔會太遲

即

豬嘴眼罩已ready

幫推，唔想比支那賤蓄害死

過一個無大陸狗既年

香港人怕死

推唔到都推

入tg

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

封關救香港

馬上封關

封撚埋林奠個臭閪隆，習種屌唔到會嬲嬲豬

必須封關

Yes！

文宣ready
和勇救港
封關刻不容緩

推得咁快，港共應該驚到震，睇嚟會多狗重防再加廢武同警嫂

Agger

721 831

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

封關封關封關

係時候了

醫護罷工！

Lm等第二個po

721 831 101

つい

廢武又想成架過熱？

留名

支持狗傳狗

一定要封關

封！

香港人自己救香港

上

有冇可能半個鐘推爆po

兩點咁早

go

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

lllllllllll

曱甴：究竟守定唔守好呢

?

如果有人聽人被咬，班狗一定玩生化攻擊

封關 鎖國 只出不能入
武裝駐守邊境

衝呀！！！！！

香港人無得沉默

推呀屌 唔撚想同佢地攬炒

！！！

平時唔見推咁快

文宣ready
和勇救港
立即封關
刻不容緩

封關呀
200萬人仲想生存

Go！fuck you 膠鐵，要香港使成千億中毒

Up

好誇張 推得咁快！

推！！！！

推到100頁

年三十
下午2點？

爆推

幫推 但真定假

而家做乜野行動都係最有效
只要搞到佢警隊keep住ot 食垃圾飯 冇覺好訓 佢地就好快死

封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封

支持攬炒
都就死 啲暴徒唔會自殺式襲警呀嘛

封關啦屌佢老母

封關呀頂你

藍絲們 係咪都覺得依家政府好無能？ 反映又慢 做野又無sense...仲話要開放港珠澳大橋七天...

100頁

我唔想死住 推呀呀呀呀

推行動po

幫手推

posh

推推推推

封佢老母啦垃圾政府

push ~~

封關 東鐵高鐵 屌你老母呀大陸狗

去個廁所番黎破2000

推到爆

陳肇始去醫院咪戴口罩

自救

推！ 自己香港自己救

推！！！！！！

封關抗疫，香港平安。

Tuiiii

推 封關 做嘢

甴近平

好撚可悲要靠自己令到政府封關口痴撚線

推爆佢屌你老母

洗你版

f

推行動post

元朗 太子就封 西九老死都照開

byu

t

88頁，快過火箭

重點：零被捕

香港人，反擊

港人自救！推！

推佢老尾

依家就瞓係咪早咗啲？

你咁公開講哂個 plan出來
仲洗玩？

pish pish pish

全力文宣 預備封站

真係亡國感啦屌，一個醫護都不能少！

pishpishpishpishpish

推推👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽

推到出野

等待效果。

係咪上熱門

プシュ

Push
新口號

推!!!

輕輕一推

一齊封佢老母！！！

五大訴求+封關

老漢推

正苦唔封自己封！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
加入工會 發起罷工

Piah

ppppp

Pushhhh

push!!!!!

光復香

仲信正苦
自己香港自己救

香港人團結

捱

長期置頂

推唔到都照推

推推推呀!!!!推到大三罷

推!!!!!!

推啊屌你老母

全港市民要求封關仆街港共

封關封關封關封關封關

推下

P

push push push

p push

We r back

風關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關封關

咳住推！！！

政府唔封關就等勇武派嚟封

堆

救港行動

封關 封關 封關 封關 封關 封關

和理非一人一支酒精周圍噴
消毒師

封關口呀仆街

要極靈活，不停走動

唔好死守

睇睇班狗聽日點報處

👍

封關
檢疫
隔離
停課
消毒
五大防範 缺一不可

大佬 唔想病死和理非一齊啦
下下靠勇武

文宣ready
和勇救港
立即封關
刻不容緩

推呀屌你

立即封關！！！

若不封關 全民罷工

要求即時停駛高鐵

2點幾人點去啊

push 熱門第一 長期置頂佢老母

推佢老母！！！！

5001呀!!!!!

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

tui!!!!!!!!!!!!!

推呀 希望好似救Poly嗰日咁多人

push呢句

推啊！！！！！！

.

推到封關

係乜野體制造就呢個邪惡班底

夠唔夠人玩呀

SL啦

天滅中共，正式來臨

希望聽日同年初二都見到大家

呢度推完聽日係唔係真係會有人去

香港獨立 香港獨立

封關封關封關 封關封關封關
封關 封關 封關 封關
封關封關封關 封關封關封關
封關 封關 封關 封關
封關封關封關 封關封關封關
封關 封關
封關 封關封關封關 封關
封關 封 關封 關 封關
封關 封關封關封關 封關
封關 封 關封 關 封關
封關 封關封關封關 封關
封關 封關 封關
封關 封關 封關

輕力一推

tui bao

推推推推推推

和勇救港
立即封關
刻不容緩

P牌推唔郁

如果冇民選政府，歷史只會不斷重演，阻止輪迴第一步2020全面雙普選

大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢

不過查實點解去旺角？
唔係應該圍高鐵咩？

呼籲在中美第二階段協議加入落實香港真雙普選的承諾

入谷入谷

天滅中共，正式來臨我

行動力up

衝

黑警聽日又要罰企

推到天光

高鐵站等咪得
旺角行過去中途已收皮

加油

推下先

三罷

刻不容緩 全民救港

身體健康

好耐冇見過行動post

等咗好耐，為香港而戰

LM

推爆你！

行動posttttt

救香港醫護 保衛香港

明啲唔明啲，推咗先

推X2

聽日見！！

唔係太明要做啲咩 但推咗先

押韻

推！！

推啦

你唔停 我地幫你停

香港獨立 事在必行

天滅中共 即將來臨

武運昌隆

醫護罷工 救香港

push ah!!!

唔封關有咩後果？
望下上海就知咩事

睇左

推你老母！

攤

It’s now or never

！

推

香港封關

推呀屌你老母

呢次做得好
連藍絲都感謝勇武

叫班狗過黎醫

今日開心到訓唔著

Why

推.

大陸人死光光

好

天滅中共

yeah

天滅中共
一來 天滅即係等天收 都等左好多年 要做就繼續努力付諸行動 唔好再聽天尤命

二來 剩係中共邊夠 支那人都唔知幾憎我地 雖然我地都一樣好憎佢地

皇天撃殺

推呀！！！

大陸朋友話食咩都會有尼種病

係咪腦殘

大陸人值得死光光

大陸朋友小心5G光速傳染

車友有冇得安全地去高鐵站參觀？

推咗先講

Watched

永推

唔係想急
但除左鳩鐵
仲有東鐵線同港豬澳
樓主有冇咩計劃?

推
全城戴罩 否則冚球鏟

push push

聽朝我要見番呢個post響熱門

仲有空路，水路

求下你哋推

要有明確目標

推上月球

其他關口就無所謂？

全港封關 正式啟動

香港生死戰

Pushhhhhhhhhh!!!!!

行動post 推

Push push push

行動Post

有病去搵黨 咪撚嚟香港

如果冇民選政府，歷史只會不斷重演，阻止輪迴第一步，2020全面雙普選

p 牌推

撞爆佢

最好帶埋眼罩 求其買個泳鏡都得？

連登就係要呢啲推po速度

POPO幫手防疫最前線

大陸垃圾死返大陸

可以的話去埋各大傳媒洗版，希望良心傳媒比到壓力呢個政府

好耐未見過呢種動員力

向721學習
魔法攻站，支那人見一隻鞭一隻
呢啲先係真•守護香港

無需帶裝
周圍走

一個鐘lu

推！ I am ready.

其實全部都係我一個人推既，唔信？轉個AC你睇

正呀喂

行動post

屌 唔小心用咗不推文

推到香港封關！

立即封關，否則三罷

推爆佢 政府唔做 我地自己做

push !

推熱門

香港自救

用力推

明天見

好耐冇見過推到百幾頁既行動po

點入手

手足要小心 驚未到目的地都仆晒街

香港保衛戰

無力一推

醫護罷工！！

推～

推推堆

支持！

熱

門

行動po推

要有後勁呀

推 封關 港人自救

Pishhhhh

睇下樓主個起底，少少鬼

熱茄

29號三罷

做5到#3333 tim

p cannot push

有番612前一晚個feel

推

醫護罷工28太遲

冇人

地點要再具體一啲 如果唔係聚唔到人

tuuui

yo

難分真與假 但聽日見

很可以！

推 旺角集合？

like數唔夠
推

推唔郁都大力推呀

聽日見一個支那人 嚇一個

不希望有傷亡。但願香港能封關。

推啊屌

😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

粗製左張文宣圖 唔該用住先
pin and spread

TG group:

樓主

Push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

零人被咬零人被咬

推post

支持魔法封站

怒推 ready 好佐敦見 🐶

成個熱門都武漢冇人理行動大家專注返香港先啦

正式啟動

唔好推呀

沉底啦,push

係時候做嘢

既然港共政無能力管治好香港
我哋就全民議政 自決自治

沖呀

詳細計劃、充足準備、萬事小心

行動呀！

來喇來喇!

721831101111

推番香港post la 武漢關人撚事 唔好再推飛機post

勇武滅毒蟲

continue push

拯救香港 刻不容緩

p牌照推
港人救港
5大訴求 缺一不可

推返上

我要聽朝都仲喺熱門

推 香港人！！！

咦？唔係1001就封啦咩？
推唔到照推

衝呀

大師兄返嚟喇

Endgame

咩事又沉左

幫推
時事台留言上限改咗好耐

感謝解答

起身再推

留明等睇 一網打盡

推到瞓

武漢關我撚事咩，推聽日行動po仲好啦

叫春不如行動 推

行動post要推

勇武救港

收到
Be water my friend

為咗保護自己屋企人
出嚟

民間自救

Wow

咪撚再推武漢po

諗下方法比更多人知行動！

推！！！！！！！！

推！立即封關呀dllm

大大聲集合點樣游擊

Mon po狗 記得通知大sir要收一批便衣狗係高鐵站入面呀

小心啲各位手足

推到聽朝！！！

瞓唔着
宜家好驚

全民勇武，悍衛我城

大家小心

訓前一推

721

曱近平甴近平

醫護我求下你地罷工

保衛香港

推啊 要封港

P牌都推！

求推
呢個post沉底呀唔好再推武漢自high post 啦

bb

哎呀係呀

k

依靠政府，不如靠自己

b

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

全面抗疫 光復香港

推 戴口罩

B

唔見左堆人既？？推！！！

Pushhhhhhh

P推！

加油小心

3

4

5

Do something!!

林病政府抗疫無能！

推你老母

唔準沉吖屌

行動推上去

接力吖屌

成晚冇瞓喺用消毒濕紙巾抹嘢
睡前一推

講武漢托柒咩

啲人未醒

講武漢真係坐等天滅中共

成個熱門都係武漢 得一個行動po

咁我推到啲人醒

我瞓陣先
瞓醒再推

推!!!!

講武漢就班哂馬 一講做嘢就收哂皮

今次唔夠人嘅 一定收皮

便衣狗一定勁多 唔夠人你佐敦都唔駛入

做野

推撚到封站

醒咗醒咗

推呀 行動 post 呀

今日下午強制封站

放左工先黎到

推到咁多版

今日早收

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

屌 熱門冇撚左

唔好睇得熱門咁重
Tg ig fb已經傳緊差唔多既msg出去

Ig算有 fb真係冇乜

起身啦手足

起身推

喪師

重推

自己香港自己救

仲有，大家選民登記左未

立場7個鐘前有
唔好睇少140萬sub

21

推行動post呀

高鐵附近咁多毒 仲吹咁多人去果度中毒
真係諗唔撚明
仲要去到都擺明比狗包圍

推啊 旺角集合

129三罷

P再推！

推 但感覺到啲狗會喺集合點已經搞大家
諗下點避

香港封關 刻不容緩

推唔郁

香港封關
刻不容緩

聽日??
你不如打個日期啦好冇呀

屌

草木皆兵

推阿頂熱門冇行動post

推多下

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

兩線齊推 醫護 勇武 封關！

唔止高鐵 係所有關口

推唔郁啊

行動POST 行動POST

少左人推

打到黎

唔打算出街。

推唔郁既

幫手推熱門

推 大家記得帶晒保護裝備先好去

Go

豬年最後一日

「行動post亅香港封關

幫手引用人 叫佢哋入嚟推

而家咩情況？

推 有咩可以幫手?? 準時2 點到就OK ??

屌你港共仆街死啦

仲有東鐵

推起

推返上去啦

冇人了 運動已衰亡

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

推 旺角集合

醒啦

支持警察入高鐵站執法

抗疫三罷公海 1.29
中國病毒入侵香港。垃圾林鄭月娥政府，奶共奶到人命都唔理。喺垃圾政府眼中，中國政府極權大於一切，香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲。香港人，唯有以自己方式，促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

Channel:

* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

都冇人成副gear帶埋番工

勇武救港，救得一個得一個！

堅？